其實...國安法有乜好驚？

香港第一次有惡法？
當年蒙面法之前一齊蒙面上街嘅決心呢？
宜家個個急住戴頭盔？
先唔好理氣象巴打話有排先立法
立左法又點？咪又係叫班狗捉你
之前有邊日唔係班狗想捉邊個就捉？
香
港
建
國

有冇諗過宜家係表決前特登放風去試水溫？
中共見到我哋驚不知幾開心

見埋個股票跌
外資都驚埋
中共係咪都咁開心

邊撚個驚？你搞清楚先啦

咪就係驚呢種心態，溫水煮蛙

正

係你睇清楚個連登先啦